[洪非凡?］保皇狗打手關愛座hunter分身操作手法曝光

原貼又轉左去站務台

關狗扮捉五毛就大家都知
補選時一直屌泛民 放生保皇狗比人踢爆
一直轉移視線
之後反對佢既人就會有一堆五毛和應
之後就會順勢比關狗一齊打
結果就係反保皇狗既巴打就比佢話係五毛
今日關狗諗住開分身點知唔記得轉ac

雖然佢又話自嘲又成
係唔係想用分身開真係一睇就知
但..一個恐怖既假設就出現
如果
果堆著名五毛原來就係佢既分身呢?
借住打五毛獲得信任
係補選時用呢點暗助保皇狗
一有人反保皇狗
佢就開埋分身去支持
再用佢關狗打五毛既身份連同反保皇狗既巴打一齊打呢?
要知道就算佢打一千一萬個五毛
都唔及影響一個議席來得緊要
係咪就解得通佢一直口講泛民保皇一樣
但一直只追屌泛民放生保皇
大家可以諗諗

証明1：
五毛狙擊手 • 5d

一屌保皇狗
例牌又係入來用泛民轉移視線

証明2：
証明2:

明明應緊關愛座
個河本鬼茂冇啦啦又代關狗應？
係咪又唔記得轉ac 呢？
轉個頭又話我係泛民打手
但關狗之前先屌人反問反泛民就係保皇打手？
呢班人兩個玩法
西利西利

關我撚事？

x 2

不如你哋停火啦

不如叫關愛鳩team五毛停火啦？

呢d人係咪真人唔撚洗返工

佢team五毛24小時推貼咪返緊工囉，唔信可以起底睇下班五毛狗點運動囉。

你知唔知毛記葵涌暗盤價係幾多？

大手中左真係唔洗返工架

係啊係啊，五毛又咁落力屌支付寶

on9 關sir有錢都買QQ la

老老豆豆你咁幫手推post法
咪又係同洪非凡參唔多